# Mini_games

Création d'une application de jeux de sudoku avec des niveau en langage Java.

Solenn Talleu - Chef de projet

Courtney Fassier - Développer

Hugo Fichet - Développer

Elouan Jagueux - Team leader
